唔舒服嗰陣成個人都好sad。。。

綠永

Agg

你另一半 係咪每日都要照顧你唔同問題

唔係掛 我已經好多嘢都收埋。。

人格funny

就係驚煩到人先收埋。。但可能收得唔夠多

我擘大個口 你當佢樹窿
有咩想講就講 但要近d 收音差

你做你女朋友樹窿就夠啦

你冷靜d 你聽我解釋先喇